今日係MJ離開左10周年既日子 你唔記得唔緊要 入黎

衣著、歌舞可以配合到天衣無縫嘅就只有佢一個

希望當年屈佢戀童同漂白既撚樣長命百歲百病纏身

我以為我唔會唔記得, 原來時間真係沖淡好多野
你唔講我都唔記得

宜家都可能仲有人信緊
有得漂白大撚把黑人去咗漂啦

真係好撚慘
係外國啲mj post都成堆comment話佢呢幾樣

今年今日班左膠仲因為嗰d傳聞抵制佢

Annie are you ok?

呢排好岩聽they don’t care about us

Man inthe mirror

但有冇人最中意係in the closet

講真真係有好多小朋友出嚟指證佢有搞佢地架 咁樣都算屈佢咩

真係受關注都係得四個
1993 Jordan Chandler
2003 Gavin Arvizo
2019 Wade Robson, James Safechuck

1993嗰個係老竇搞事，當年個小朋友同MJ好fd，但係個老竇無啦啦叫MJ俾2000萬，MJ唔肯，之後先同警方講。之後警方玩埋全裸檢查，MJ又冇得開tour，保險同唱片公司先叫佢賠錢。當時連小朋友個阿媽都覺得有可疑，同警察講覺得MJ冇搞佢個仔。

2003年嗰個仲無稽，12人陪審團係當年係一致裁定MJ無罪，佢地每個事後都講返，嗰家人講野根本係痴撚線，完全冇誠信。警察趁MJ喺外地做野，無啦啦踩上Neverland搞咗13個鐘地墊式，都搵唔到任何證據。

今年Leaving Neverland嗰兩個都俾人踢爆咗講大話。Safechuck話佢2005年拒絕出庭作證，但係即刻被當年嘅律師團隊踢爆，佢當年唔係拒絕出庭，反而係法庭覺得佢同案件無關，但佢當時都簽咗聲明證實MJ冇搞佢。

Safechuck仲話MJ日日都喺火車站搞佢，直到14歲，但後尾有人翻查設計藍圖，發現火車站起好，佢已經16歲，之後導演就即刻改口話Safechuck其實記錯左，MJ係搞到佢16歲。

Wade話MJ控制慾強，強到要唔俾Wade同女人交往，之後同佢拍咗拖七年嘅ex即刻出嚟話Wade講大話，話MJ當年唔單止冇控制Wade，反而係佢地兩個拍拖嘅媒人。

佢兩個都喺拍紀錄片之前入稟控訴過MJ性侵，要求賠10幾億美元，但法院覺得太荒謬，就駁回咗指控，之後佢地先拍條片，點知D人又信

呢個係簡化版，詳細有咩唔明或者有咩細節想知，可以再問。

2003-05年，法院審足佢兩年
1992-05年，FBI keep住暗中查佢
呢兩樣都證實佢完全清白 係少少少少證據都冇
今年套紀錄片都錯漏百出
咁都唔叫屈 ?

In the Closet MV女主角索到嘔[sasad]
名模Naomi Campbell嚟
我對黑人麻麻地都扯左

仲有好多個你都冇講 如果佢真係清白點解有咁多人要屈佢？？

唯唯都可以俾你地屈啦
MJ呢啲咁紅既巨星有人妒忌要搞鳩佢一啲都唔出奇

個個見到屈下佢就成世唔洗休
如果你係d細路老豆老母 你d細路真係比人搞完 人地塞舊錢俾你你會唔會就咁算鳩數呀？

仲有幾多個呀

錢囉 咁都要問
Chandler俾人「搞」咗之後，第一時間唔係告MJ，係問佢攞2000萬，MJ唔肯俾錢先告佢。之後就住喺豪宅嘆世界當冇事發生，MJ十年後俾人告，佢地都唔出嚟。

Robson俾人「搞」咗之後，第一時間唔係告MJ，係繼續留喺MJ身邊十幾年，之後2005年再出庭撐MJ，最後等MJ死咗先追討12億。
(佢追討之前曾經寫過書大談被MJ侵犯嘅經歷，但係連出版商覺得太荒謬，冇一間肯合作，後尾仲被揭發兩份草稿竟然係兩個不同版本)

Safechuck俾人「搞」咗之後，第一時間唔係告MJ，係繼續留喺MJ身邊幾年，之後2005年想出庭撐MJ，之後簽埋聲明，最後等MJ死咗先追討幾億。

全部都係錢喎 仲要問MJ攞錢、出書之類嗰D全部都係暗啞底進行，你覺得佢地真係想討公道咩

MJ生前喺Neverland同無數小朋友玩過，十幾年有幾千過細路喺Neverland同MJ共處過，仲有好多同MJ訓埋同一張床，個個都澄清MJ係清白，除咗我講嗰四個。
如果佢係戀童，咁佢都幾忍到手

你咁都要信佢地，咁冇野好講

咁快就10年

咁睇你咁講我都buy既 因為無可否認佢真係捐好多錢出嚟 參加好多慈善活動 不過我想問下其實佢係唔係gay? 佢無結婚 同埋好似冇拍過拖咁

睇佢演唱會一開場彈出嚟嗰吓真係型撚到

巴打咁順攡嘅

佢其實結過兩次婚，仲同第二任老婆生咗一仔一女

荷李活明星Tatum O'Neal同Brooke Shields係佢前女友

佢保鑣仲踢爆有一次MJ喺街蒙住面 忍唔住問一個女大學生攞電話

佢自己都講過佢唔係gay
不過形象就真係gay gay地嘅

佢又真係慘既 俾啲輿論搞到有重度抑鬱症先至濫藥致死 如果啲媒體冇搞佢 以家佢應該仲在生 仲可以出好音樂俾我地聽

屌 我啱啱有個on9 fd先講完 俾我省鳩到佢無聲出